好撚燥 工聯會中醫 杜維x 定唔知杜德x 好撚廢

講撚埋哂啲廢話，冇心教中醫，大家千奇唔好撚報，未撚見過心地咁撚差既中醫，上堂講其他中醫是非，叫人唔好學中醫，大哥想學下舌診脈診姐，洗唔撚洗做到咁，冇人想同你搶生意囉，好撚自私呀仆街，教仲衰過跟notes讀，中間夾雜迷信野，廢話，非事實，虛假，再慢慢舉例堅燥屌

唔洗係咁踩西醫下話
中醫「師」西醫「生」
一師一生
講野完全冇理據支持
例如西藥係毒害細胞 句號 講完
屌你咩
仆街
冇心教死撚開
要人信你

舌自己睇書就夠，脈呢d course都唔會深入 所以都係自己睇書啦

西藥的確唔會分自體細胞定變異細胞，佢又冇講錯wo
但佢講少左既係 中藥都係「毒藥」
定係樓主自己冇料就覺得人廢渣

講緊係佢一句講哂所有野冇補充
問佢仲要話 自己諗
咁我做咩要報堂
有料就唔洗上堂啦
我係到問啦好冇
知唔知咩叫客觀？
唔係講一句出黎就唔使負責任
其實一句可以影響緊好多人
唔係個個有分析能力
今次呢個事實冇咩問題
講講下又講鬼神投胎
有啲冇腦嘅
聽完又周圍傳
淨係識上sale生意
有用嘅嘢得十分一
樓上講得冇錯係自己睇書仲好
但係屌你
人對中醫嘅睇法
佢會比呢啲仆街庸醫影響
教書 佢無資格
三言兩語講唔晒有幾賤
如果唔係地點近自己都唔需要報呢條垃圾
上過幾個好有心教真係實用既

呀 六年前佢唔係咁 仲行埋續個學生教診脈 好有心 講好多經驗 冇迷信嘢 佢話佢仲有私人班教中醫

食屎啦佢
行埋學生到教係有呀
落堂最尾嗰幾分鐘開始囉
吹脹
佢係咪真係冇客到咁
話自己識幫祖先做乜做物
究竟我上撚緊咩

唔講粗口都唔得
佢老味
我都知佢有私人班
幾千蚊一個course
Sale仲多過教野

佢可以上堂自己係咁背書背口訣

唔想教咪唔好教囉
串撚到話工聯會冇人教先搵佢教

以前就講半堂，半堂就行埋黎教脈

係咁個喎，老中醫好多都係背詩歌口訣，十八反十九畏，就連初階常用200隻藥，方劑湯頭歌，都真係有背歌唱個喎。

不過聽你咁講佢好似變咗質，以前教得好嘅仲有徐龍望同佢個仔，不過老豆好上兩年走咗，佢個仔好似已經唔玩工聯會中醫班，咁工聯中醫好似冇乜好師父了。

對比起佢呢d
上過其他後生岩岩入行嘅中醫
係冇得比

背得離譜左
自己有自己背
我哋一隻字都冇得睇
係冇人知佢背緊咩
不斷掉幾十句出嚟唔解釋
不如收聲先

唔知佢以前點
但問過其他上過佢堂嘅
都知佢個名臭晒
冇野好講人各有志

其他唔熟
可能有好嘅
預咗報得冇太高期望

以前佢嘅教材有詩歌喎，教材都變埋質？ 雖然以前佢背嘅歌，d教材都唔係下下有。

教材冇乜特別
拋書包係要
適量丫唔該
又要唔識又要講
人哋問深入少少
就已經要拉開話題喎
佢背好似冇意思咁
都冇心分享冇心教